是日晚餐 餓撚請入。。。

拉

做乜影我屋企隻狗嘅晚餐？

果兜糧咩名堂

未load到圖先推

吉野妹我愛你

先菜依

正

咩狗食咁鹹呀？因住變生滋狗呀

不了狗食

酸菜魚

酸曖牙弘

咁突然示愛，受寵若驚了

Is.

唔差

屎

不識抬舉

濛犬

我會放哂d米線落個餸到‧‧‧

我無咁做，驚太辣，我已經叫小小辣但都食到出哂汗

吉野妹出名了

rich dou cls

叫凍飲‧‧‧

紅色水咩黎